大屠殺正式開始 不問價追熊！！！！

熊軍開p啦！！！！！！！！！

大dodo

尋日走，今日又追熊，你點贏錢呀

追唔到

班輪商好仆街 升得勁快

收手啦

麵神求下你唔好再轉向
跟唔切呀

熊熊哈

DODO

咁貴 唔好追啦 不如執平牛算啦

入牛 特價

收聲呀…人嚟，攞麵仔春袋嚟開榴槤

trump:老母麵我啱啱又收多咗封美麗的信
習帝:一齊夾死麵仔啲熊熊

麵神最近食左春藥

暴力救市

你都係唔死都無用。昨天話以後只玩正股，而家話口未完

無乜料到

一棍200點

你一講就跌少左

記唔記得上年加完關稅個下午呀

即抽

轉埋燈添

好撚野，即V上去

屌你

屌 嬲

仆你個街咪再燈

麵神

綠燈

麵神果然有逆天既能力

麵麵好野

痴撚線

又係你

即殺

唔好再燈啦

利害

屌 勁撚到

我開始信面雞係大戶

即升300

咁易畀你估到大戶玩法咩

3萬點見

。。。

仆乖喇

麵麵

態軍睇路

又燈

真係無得唔信邪
麵神

真係屌你咩
比餐晏仔我賺下好唔好

我屌

請堅持，股災就快到

麵神又中

全登中伏

屌你老味 燈力無邊

點解又逼害熊軍

侵都唔夠大dodo鬥

上年加關稅個日你無玩咩
無玩就真係抵死啦

侵都係玩鍵盤
DODO真出手

好波

屌，神又係鬼又係你
尋晚話十卜
今日又撚化我

有無咁撚神呀～

麵神又救市

年輕人應反問自己，為何不把握麵神出post洩天機的機會

咁都有得升?
我屌你老母呀

俾你夾死咗

你囉

明明係你係度救緊市喎

下次咪撚出post 贏撚左先上黎啦

麵神連咁都ko 埋
絕對可以做世界總統

3個字殺左

愈升愈有

仆街 見到呢個post入定牛都得了

1點鐘跟左面神入熊

麵麵哈哈哈哈

巴打們唔好淨係識追蹤谷穩超勁掛著打飛機，要發達就一定要追蹤大dodo

我都屌左你老母啦，我就數錢，你條撚樣死左去

大奇蹟日

神點解叫做神
因為佢做到人做唔到既野

燈撚到無入大LC

世界最有影響力人物

勁 明燈

甘拜下風

一樣 結果夾死

trump 都唔夠你玩

有麵神 無窮人

屌氣老母面
琴日棄熊我跟左你
今日咁快又華麗轉身
叫人點跟得你咁貼

唔睇市了

咪再串ME

原來麵神入咗，熊死得眼閉

麵仔又搞破壞

即係買唔買到呀 ?

On9 咩料 仲升緊

屌你老母

其實個消息咁負面，都仲反而升係咩玩法？
以後唔使睇財經新聞啦，賭博黎嘅

最快打靶世界紀錄

成班人跟你搵食嫁
挽留

準到，我決定等到麵麵再出po先做決定

追蹤麵仔就得啦

睇咩新聞

麵仔我係你就買280以下牛揸返上去

心理遊戲，個個都睇跌，咁仲唔升？結果成班人托升左

打貿易戰都照升

麵麵不如你開收費谷啦
大把人想跟你搵食/拜你為師

11點入左熊

好野 暴力救市

睇嚟會爆上添喎

面神

多謝比機會我入貨 賺到笑

唔好再講咩社會唔比機會你，冇向上流既機會，咁大個麵神喺度都唔把握，你只可以怪自已

麵神做左底 大反彈準備

麵神上船, 航空母艦都照沈

我平時都唔撚信 咩燈唔撚燈

個股市平日都係單向操作全日唔係升就跌

直到你係咁出post

錢如噴泉！！！

仆街曬未 熊仔

仲升既點解

言之尚早

幾分鐘內V型反彈仲越升越有

阿爺唔洗走貨咩

不問價追剎熊

留學成手牛 諗住傾到唔加稅

屌你老母麵, 原來係你個仆街燈到升, 正仆街

其實大dodo係咪有政治任務喺身？

淨係睇新聞唔夠既 尋日已經上左聯邦 對面凌晨 點會突然轉彎 市場已經反映左唔會等到今日12點

麵仔，你唔死都無用。
話收手，講左十萬幾次，講完又賭。
賭完又賭，輸完又輸，
唉，你都係玩完㗎啦仆街仔

老母母到底係咪未來人嚟架屌
好難可以準成咁喎
一兩次就話-6啫 獲獲都中喎屌

我支持你永續開POST!!!!!

其實麵麵幾準

升呀

燈到

有無人開始覺得其實麵仔係假神燈真大户

一定係大户 睇個市準到

大戶睇住 媽咪神

個post搵食

你一話追熊就全部牛

跟住佢買真係上樓不是夢

真 可能係控制緊幾百億美金既基金經理

700 同 HSI match

瘋狂買入700

仲有無啟示

麵神可唔可以講埋有邊隻股票未來會大跌

國家隊 為習大大面子
入市死撑
熊熊終會戰勝

仲維持300-350

100%唔中真係罕見

400

可唔可以Set 個 program 買你對家

屌你麵麵原來又係到暴力救巿

一個人托起全中國

示威式上升

《A股行情》滬指午後開市倒跌，五分鐘後神奇V彈，現漲逾2%

神秘力量

屌又係你

原來你就係習大大要亮既果把劍

封信入面有提到麵神 嚇左嚇侵侵

真，暴力救市

中國希望

大DODO神力無邊.

麵麵=標準傻散操作
俾大戶睇住黎食

有冇食得咁準時呀 cam住佢一出po就食佢？

要升啦要升啦

你有冇諗過

散戶都有機會贏

麵麵每次有動作都輸

根本麵麵就係大戶

佢係100%的輸姐係100%的贏

痴線真係比你燈到升返

老面次次都一人救市

大屠殺

正確

佢輸一萬幾千 燈返自己一千幾百萬

根本麵麵就係大戶

直頭可以做國家副主席劉鶴個位

春袋開榴槤

麵仔燈晒兩邊搞到個市short咗

痴撚線 操縱市場😂

1:00 果下好肉酸
係人都知阿爺入市

cls，以後真係緊貼麵神，如果唔係輸死，反之900%

麵神好波

cls，好型

整個爬蟲program爬麵神po

洗唔洗咁準

我未入貨啊麵神
放過我啦

唔通dodo先係強力部門

面神出手 無人能擋 法力無邊

屌你pointbreak都有整原來

屌你，不如你開個tg group啦…你有方向就通知大家，你咁樣開post大家跟唔切

麵神 禮拜一開唔開po，等你下一步指示

molamola

其實。。侵侵想追擊大陸 搞冧個市 阿爺都好難keep住撐 人地大把籌碼係手 關稅可以一加再加 阿爺撐得幾多次? 已經有啲掙扎嘅感覺。。。

再加美股都會玩撚完，trump 係咪唔想連任

7 8成好多啦